[A/I]ChainChronicle[77]痾住屎開

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機
新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -
【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】
qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

極上係高登上水

仲有acc?

原來老母7月又去大阪

係咪弱智

叫g

真毒留名

毒你老母

日本佢故鄉

幫扶醬睇樓

果邊又post霸，又冇人講屍屍

話緊你地呀

話緊你牙

咪係囉

yat lap 點睇你燈死左WE

英國曼徹斯特體育館（Manchester Arena）周一晚傳出兩聲巨響，在現場欣賞演唱會的觀眾慌忙逃生。警方證實有多人死傷。
巨響在美國小天后Ariana Grande演唱會尾聲時傳出，數千名觀眾聽到巨響後慌忙走避，尖叫聲四起，有人流血，有人受驚流淚。Ariana Grande的發言人表示，那位歌手安好。
有網民指巨響是槍聲或炸彈爆炸聲，亦有指是喇叭或爆氣球發出。
大批警員和幾十部緊急車輛趕往現場。警方指體育館發生嚴重事故，呼籲公眾不要前往該區，列車暫時不停維多利亞站。
英國《每日鏡報》／《每日郵報》／《太陽報》

痴撚線

個post名咁正常 好難搵

咁即係真爆炸定係聲？？

十卜中國

真爆

國際突發

【英遇恐襲】曼徹斯特體育館爆恐襲 Ariana Grande演唱會19死50傷

歐洲真係好撚危險

true
美國又多痴線佬

日本都好多痴線佬

你

yes

好想坐一次 最終痴漢電車

靚女下巴有粒痣真係狂

女兒身?

有粒墨呢

眉尾先尾機

唔係再低少少變淚痣先尾機咩

想拎marker幫自己點兩把刷子粒痣

我果粒好撚淺色 想油深d

唔死都冇用呢d人

追命林琴

假膠post

我阿妹有淚痣
但我就生到有隻三筒咁

illuminati

Sarah Chan
卓韻芝妝

我見過有條女粒癦令到佢勁醜

墨同痣唔同wo ching

墨係凸出黎?

ys

我阿妹都有一糕
係左眼下邊少少

招唔招妹夫

我都話佢有仔

佢冇仔就話要同好多男人爭女
有仔即係淨係同一個男人爭女, 仲好

佢有仔無老公

鴨鴨加入戰團

唔記得CFU鐘意NTR
中伏

yes
佢專拍片寄俾人

我都想要

你大把女

FNN就大把女

冇女

好痛苦

你想要俾cfu ntr拍片俾你打丁

我同意

生徒会長
青慶学園の生徒会長であること以外、本名も素性も現在不明。
蓮が遺したものと同じリストを持っている。
澪を復学してきた蓮と思い込んでおり、彼（澪）がこはるを籠絡したことに戦慄し、「本当にお前も来ると言うのか…？ この修羅の道に――」と意味深な言葉を呟いている。
性癖は自分に好意を抱いてる女子を他の男子に寝取られることに興奮する「寝取られ愛好（カンダウリズム）」。

夢見る乙女

愛上陸

好喪心病狂 兩姐妹果套野

溺レル乙女

ccpost d人好撚淫

[エレクトさわる]REC[全3话]

真 得我最純品

?

得我係青頭

post 霸

屌

又食女

勁

做咩極上冇上一輪水
一上水就誣陷我

話醫生搵錢多都係誣陷

佢話一晚搵佢成個月糧
明明ha補鐘得300一個鐘仲要扣稅

甲組腳真係好撚核突
30上下ol仲粗壯過我

又笑我

amazon係咪可以寄去酒店

Yes

男人腳冇興趣笑

依隻蛋糕真係好撚好食

射去老母酒店先 驚佢唔識買

759?

成日買兩大條翻香港

我樓下都有

uny

好撚正呀

禿頭兩眼通紅

食咩好

tam

法國餐廳

全翔退休保障

今日好熱 唔想行過去

食完成身興恰恰 行番公司會想死

又拉

【突發新聞 轉自 現場 － 蘋果突發】
據了解，警方放蛇拉Uber司機，司機及車輛也被扣留警署。

【警方打擊Uber載客 拉21男女】

爭shit

收到風你刑多兩次天就退得休

其實有咩問題 又唔係淨係香港拉
事實上uber真係監管得唔好

個標題好臭

到底食咩

雲貴x

生命滿希望

好感動

【人機對決】中國棋王今大戰AlphaGo 柯潔：我不怕，拼死一搏！

🤔

0.03、0.02、0.01……記者所說的，不是甚麼股票價位，而是安全套的厚度！近年，不少著名安全套生產商，如杜蕾斯、岡本等，都推出不少以超薄作賣點的安全套，標榜安全套的厚度薄至 0.03、0.02、甚至是 0.01mm。但作為安全套，「安全」始終是用家所關心的項目，若果是來自中國品牌所出品的 0.01mm 安全套，大家又夠膽使用嗎？早前，中國安全套品牌中川發布首款 0.01 水性聚氨酯避孕套，打破超薄型聚氨酯安全套由國外品牌所壟斷的局面。

從科技角度來看，能掌握超薄型聚氨酯安全套生產技術的廠商並不多，今次中川能夠突破技術界限生產出 0.01 避孕套，似乎是可喜可賀。數據顯示，中國安全套每年用量高達 96 億個，更有專家預測中國安全套的銷量會保持 15% 以上的增長，市場潛力相當大。今次有中國品牌成功推出 0.01 安全套，究竟能否從岡本等品牌中，搶回部分「超薄」市場份額呢？還看時間證明。不過，正所謂「身體很誠實」，最終有多少人願意用「國產 001」呢？

中國的網民對中川 0.01 新產品都有熱烈的討論，在網上不難找到正反雙方的意見。有網民笑稱：「這是中國二胎政策的陷阱，用這玩意後意外懷孕人數激增。」另有網民就指是「人命關天的大事啊」。不過都有人力撐國貨，有網民就表示「從無到有，是一個進步。」又有人指「多個選擇，有甚麼不好」。

好撚多蔥

0.01真係拎人命黎較飛

關我春事咩

拎黎入水 吹氣球都好阿

用黎打飛機

寫到名中穿

使立消檸蜜味真係好好味

傻的嗎

家姐

賤賣

係

又記返起果陣要賭銃抽到賭劍溢7先出

食撚屎,抽曬先黎

葉Cfu又晒同女食飯

呢排鐘意飲日本酒

死mk

你刀系

獺祭

rich

唔識飲酒 淨係飲奶

4mk

其實乜鳩野叫無断転載禁止

無我許可唔撚好轉貼

無想轉生

北斗神拳

你已經有左

無女轉生

真・無女轉生

人修壘

點解有齊天大聖無刑天

幾靚

你講條女定件衫

wnb?

cng

G5G都冇得屌

3萬過夜

mo$

on9你想去日本打飛機定係係香港屌女

日本屌女

窮得只可以香港打飛機

今晚睇全金木打丁

住

[多圖]呢種係咩蟲?

OT緊唔得閒

刑天大聖刑OT?

好眼訓呀

送5星主角？
係咪準備執

岩岩口痕 買左包能量啫喱
真係狗都唔屌

最後一水

Calling FU

幾時會好天

唔會

口痕會買能量啫喱, 咁你都有d問題

好好天

譚仔post驚見扶清

agger

我都話左好難飲 仲走去試

如果譚仔係狗食既話
好多茶記應該係狗都唔食
反正開茶記十個九個都係支持民建聯
茶記六十後廢老侍應vs譚仔新移民呀姐

不必分得那麼細

空色同湖都女主 點揀

岸冷J

董香

【港珠澳橋石屎化驗報告涉造假 廉署拘21人】

lab狗拎最低工資又要不停ot仲要孭鑊
仲慘過做it

十卜

收工未

收到風
yui被捕

有冇人overlander買野有折

講得好

收工喇

dllm

白金餅券㨂邊隻好

收工呀

OT呀

冇野做o乜t

撚知
問邢天

應該都係湖都>精靈=腎塔？

但王都柒頭係限定…

睇鬼佬av我都覺得白人細老好似好流

我諗緊王都柒頭會唔會超絕強化

其實高登仔憑咩睇唔起柯潔

係 唔知點解可以拎黎fing

吹幾分鐘都仲係橡膠咁

黑人先係頂點

咪arm囉 完全符合白人歷史形象
而家d老婆比d黑奴調教做性奴

成條魚肉腸咁 係咪因爲咁所以咁易坐斷 成日都有鬼佬斷丁新聞

仲要包皮白色龜頭粉紅色好撚膠個樣

鬼佬=魚肉腸
黃種人=臘腸

no la 白人不嬲出名全世界最廢

刑天咗一個鐘先收得工

但係港女鍾意

港女有錢av仁都張開腿啦
邊做得標準

冇錢鬼佬都可以ons

日本仔有啲短過手指
邊樣廢啲？

這些機會

[買唔到樓請反省] Bitcoin升穿2,200美金 七年用100元變500萬！

認真你去東歐都得

香港夠有曾志偉 你會唔會話香港人個個一米六?

買緊機票

除了扶他

才清
幾日訓唔到覺
醫生開左隻安眠藥俾我
會唔會依賴？

岩 我161

食幾日唔會

幾年無睇春gor

死硬

買左上次講果隻卡樂b谷麥做早餐 成43蚊包

我見過有間藥房賣29一包
但食用期限到五月尾

唔知好唔好食

紅色應該難食極有個譜
其他顏色難講

港珠澳橋測試疑造假 土木署承判商21人被捕

LIHKG @ Android

做lab橙過it狗

送水得唔得 我見佢話沖奶/乳酪

認真益力多最好食
送水的話我建議你乾啃再飲水

咁我就咁食 益力多咁貴

益力多糖尿

係愛啊alpha go

皇馬上一次奪得聯賽冠軍是在2012年，當時還要追溯到摩連奴執教期間，時隔五年再度奪冠，皇馬將士非常的興奮。不過客場作戰的皇馬，賽后並沒有被授予冠軍獎杯，同時也沒有頒獎儀式。當被告知西甲冠軍獎杯要在8月份，也就是下個賽季的第一個主場比賽被授予時，摩迪和巴爾都感到了不可思議。

西班牙政府又做野

我唔覺得佢咁講有咩問題

咁轉會果D點

皇馬=西班牙政府

冇,但都係好笑

呢隻係優品360唔係30蚊咋咩

香港仲平過日本

43wo

咁應該係我記錯細包

我見有隻香蕉朱古力味55蚊

扶他藥房平d

我果度冇藥房 下次睇下公司附近果間有冇

我見uny5x蚊仲以為43蚊好平

女人賣萌唔代表d乜
毒撚切忌諗太多

可以接受 不過我最平買過30 兩個人

一定係對我有意

毒撚最忌有自信

yes諗多左就朋友都冇得做了

點睇冇女性朋友

cfu：只有炮友 沒有朋友

我的懵友很多

才哥:只有囡囡 沒有朋友

只有刑天沒有收工

冇得撈啦

4疊半塔塔米萬8羊

donki長期550羊左右

代購

ok要裝滿一個20呎櫃

藥房我見30幾2包唔敢買

屍屍團購

細包裝 無留意你果包係大

港豬澳要捉班實驗室毒撚出黎祭旗

屌你老母又有飛蟻
關窗先

刑天

簡單認識另一半

公平咩

國情扮dse溝女失敗

頭先淺草個男仔

柒到仆街

典解d交友直播廣告都係囡囡做封面 冇仔

有西根本唔洗上依d網

咁個交友池咪得仔

仲有請番黎既女

呃毒撚錢

白蟻

乜日本已經34度

國泰IT狗再被玩弄，沒有交接期，雖立即離開！

皇馬對陣馬拉加的比賽，賽前普遍認為馬拉加會放水，而比賽過程則是馬拉加全隊都很拼，C朗甚至險些被剷斷腿。

不過《每日體育報》還是找到了馬拉加放水的證據，中衛維拉紐瓦在上半場30分鐘之後，多次出現故意消極比賽的行為，關鍵位置上關鍵球員失誤頻頻，皇馬取勝也就在情理之中。

而很多巴塞球迷則是剪切了比賽中維拉紐瓦個人表現的集錦，並且要求西甲聯盟主席特巴斯觀看，並且著手調查維拉紐瓦是否存在消極比賽的行為。

不過維拉紐瓦自己多次失誤也說得通，自己本來就不是馬拉加的主力，主帥米高並沒有重用維拉紐瓦，這位球員在對陣皇馬前，上一次比賽還是在4月對陣拉科魯尼亞的比賽中。

但是巴塞球迷並沒有因此原諒維拉紐瓦，而是指責米高在比賽中故意派出不在狀態的球員，以此來幫助皇馬奪冠。

黑哨逼害疤塞

頭先一個人悶悶地係淺草去食牛井見到條女
見佢上緊連登就搵佢吹2句啦 當識個fd啦
雖然日本話涼過香港都熱架嘛 坐落食野就緊係除左件外套啦
點知佢無啦啦又好似嚇親咁

傾傾下佢問我香港時事喎
我就緊係即刻陳雲上身皇天擊殺佢啦

食完飯諗住問定佢2句日文落六本木搵下場
見到咁關心香港
咪諗住叫佢上酒店俾份大紀元佢做個記念啦
點知佢又啦啦話要返屋企
咁我諗住送佛送到西拎份大紀元上佢屋企俾佢啦
佢又話咩男朋友係屋企等緊 急急腳咁走左去

007 rip

yes
竟然唔俾3個12碼俾馬拉加

柒到不敢see

Show肌

你話福士蒼汰咁嘅樣就話啫

藍斯入波又邪死左羅渣摩亞

LIHKG @ Android

Shut up bitch

扶醫拎個銀包出黎條女都濕曬

港珠澳大橋疑有人偽造石屎化驗報告，廉政公署證實拘捕了土木工程拓展署一個承判商的2名高層人員及19名職員。政府發言人回應指，駐工地工程人員今日完成工程結構目測檢查，結果確認全部結構良好，又表示會繼續在結構關鍵位置進行非破壞性混凝土結構強度測試。

政府今日發稿指，對於有人涉嫌在相關工程的混凝土測試造假一事高度關注。由於事關重大，相關部門會嚴肅跟進，確保港珠澳大橋香港相關工程的質量合乎要求的標準，結構安全不受影響。

發言人指，路政署於上周五跟進有關廉署拘捕行動的傳媒查詢後，已要求駐工地工程人員即時進行詳細檢查，就香港口岸、香港接線以及屯門至赤鱲角連接路三項工程的範圍，進行非破壞性混凝土結構強度測試。相關測試仍在進行，目前為止測試結果顯示全部符合標準。

政府發言人又指，駐工地工程人員於今日完成上述三項工程的結構目測檢查：「結果確認全部結構良好，沒有發現任何異常（例如裂紋）的跡象。」

為進一步釋除公眾疑慮，路政署要求工程人員在未來兩個星期繼續進行覆檢，在項目的結構關鍵位置優先進行非破壞性混凝土結構強度測試，然後測試其他位置。路政署又會盡快聘請獨立專業機構，以增加人手資源為三個工程項目的混凝土結構繼續進行非破壞性混凝土結構強度測試及相關專業結構評估。

政府相關部門將在周四（25日）召開記者會交代詳情。

廉政公署公佈，拘捕土木工程拓展署一個承判商的2名高層人員及19名職員，懷疑他們涉嫌貪污並向土木工程拓展署呈交虛假石屎壓力測試報告。廉署表示，於上星期二（5月16日）展開代號「綠田園」行動，拘捕涉案土木工程拓展署承判商的2名高層人員、2名高級工地實驗室技術員（高級技術員）、12名工地實驗室技術員（技術員）及5名實驗室服務員（服務員）。

一車車lab狗送往屠房

扶扶係咪有睇果套月色真美

慘

老鼠真係幾勁

廢鴨留名

仲係諗唔到腎塔定精靈女主好

王都男主睇到個絆都係算數

apps台毒瘤

sor

hj2q 賓周都捐

捐畀邊個

曾經有一份摯真嘅愛情擺喺我面前，但係我無去珍惜，到無左嘅時候先至後悔莫及，塵世間最痛苦莫過於此，如果個天可以比機會我返轉頭嘅話，我會同個女仔講我愛佢，如果係到要喺依份愛加上一個期限，我希望係一萬年

捐比翔清 佢成日屌西要多條後備好d

捐J

橫掂都冇用 留比有需要既翔

終於有機會用

yes 佢一定好開心 唔洗跟住我出魔法

幸褔賓周

換空色定湖都拳好

天荒地老流連扶他賓周

才清才清
無撞到無啦啦見到瘀
同高血壓糖尿有冇關？

冇 同血癌有關

邊度魚有時係你撞到冇為意
無啦啦得一舊唔洗太擔心

唔係我 老豆

老人家係易d魚
唔洗咁擔心

我驚佢糖尿又嚴重左咋
近期換左隻藥佢成日話出汗手震

湖都最有用

想累死人

考完個牌無渣過車 去日本自駕危唔危險?

糖尿主要都係每日幫佢篤手指
同埋醫生三個月會幫你抽一次血色素叫hba1c就三個月平均糖尿
如果呢d數字都靚的話無需要特別擔心ge
藥果度食到手震要留意下係咪食藥前後遲左食飯搞到低血糖

ok

CC真係勝在有才清

收診金

Ok
500膠幣

一抽和珅

紅太陽

才清春哥

性女呢個角色真係淫到仆街
玩加拿大又得

微波夾腸又得

屌肚臍又得

係個格仔屌入去玩素股又得

裙都唔洗揭直接射入去又得

duck左

by痴漢

執粒先出wfc

極上上身

chan11

京紫排左檔期了 應該冬番

唔知點解一開bluestacks,foobar2k就lag

cc世界第一!

應該唔係啦
10月21先行放送起碼出年

佢排左2017年內

冬番 1月

唏呀唏呀唏 唏呀唏呀 唏

jo sun

無留ID 拎住D課金記錄問緊客服

你又有玩

有玩到小圓抽完就棄左

咁大雨

日本IT狗仲未起身

雨宮天

天文台幾時死全家？

即係成個香港正苦閻包散?

咁大雨先黃雨

落狗屎

隔離post果個巴打我都唔知講咩好
又要chur進度，俾晒野佢睇又唔睇
人又唔升齊，啲關過唔到又呻
仲要叫人強制掛咩咩沙凡配咩咩裝等佢過
得罪講句
個event本身就係俾有一定能力ge玩家過，唔係都唔洗推晒主線先有得玩
依家搞到個個巴打要幫佢過係老奉咁
唔係話其他人唔幫佢
但呢啲態度實際上都唔係啲咩好野
一句"唔識呀唔知呀"就好似大晒咁

見佢隊野廢叫佢請返日假去打又唔肯
隻碟送放到佢面前都要人餵先肯食
我宜家就等住笑佢拎唔齊架啦

講真任何人都有困難，有野唔識
當然你有權發問有權叫人幫手
但係咪自己咩都唔洗搞，等人幫你搞掂晒所有野呢

濕晒啦

咁你睇呢度都曾經有性女首抽過唔到九領啦

呢類人好快棄驚

一開女有post講拍拖乜乜乜即刻成堆人留言話人臭雞
連登真係

唔關事
果個巴打....我覺得叫做"消費好意"，應該
你入得post有野問，態度唔算差ge話點都有人答
有人答左，自己唔睇，或者睇左唔消化，再繼續問
就好似我有個朋友以前新玩lol果陣成日問我點出裝，我答左佢，佢轉頭又再問過話點解唔出xx而要出xxx
你呢啲時間唔洗咁有批判性思考下話，我講得出唔通仲會陰你咩，信下人好冇
當呢位巴打不斷咁重覆以上動作，其他人就會覺得厭同煩，唔想再理佢
再係咁落去，我驚有人入黎問野啲人就直接叫人走咋

你死mk唔會明

有幾膠

唔跟風啲人又話你道德撚架啦
係連登話女係雞=政治正確

臭雞

す
き
だ

M
K
仔

所以咪搞到尋晚淺草post果d人出黎

淺草post真係睇幾多次都咁好笑

係睇咩漫畫上腦覺得人地走緊表白可以留低人

以超展開做主題果啲

ff

快楽天ビースト

點解所有同日本有關嘅post都可以變左問旅行野同埋居留權

順便嘛

居留權

原來mighty action x要跟腰帶
買唔落，有啲貴

其實我就係淺草條友

日本虫帶團食架妹

OT真係生前對食女同肥婆嘅怨念太重所以成唔到佛變左地縛霊

fly field sunday

漏夜玩到學姐幫男主角出火但係未表白
今日要返學到六點先翻到去繼續玩ge悲哀有邊個明白

最衰都係大交合唔掛黑雨

射波

中出

紅都無
天文台到底有幾痴線
九龍塘倒水咁倒

蝕幾億

你返到公司就紅架啦

黃雨水浸係咩玩法

天文台:去水唔好

呢句又真

荔景d雨好撚恐怖牙屌

成條褲濕哂 對鞋入埋水

濕撚晒唔撚驚

著左gore tex 鞋返工

紅雨

快d黑

仲塞緊車

4MK

mk仔先唔著防水鞋返工

紅雨既用途就係笑鳩打工仔

黃雨:番工啦柒頭
紅雨:雖然好大雨 但係你都係要番工
黑雨:番哂工 掛得

個新同事又射波 真係好撚堅

19工 算數啦

理撚得佢，照走

刑天住豪宅

玩緊個養鯉魚王

收到風佢住圓方上蓋

ot得回報

日本虫教你用100種方法日式示愛

佢好似約左欣宜半島做愛

可唔可以叫欣宜低調d唔好post圖

我遲左成大半個鐘

對腳終於乾左 對鞋幾時先乾

尋晚食辣野 而家好肚痛

見到個好撚好笑既EMAIL
ceo:Anyone planning to go to Mr. Steak within next 2 weeks can let me/Cherry know.

I got a 15% off card for you to use. More importantly, I need one extra stamp on the card to get the next 50% off.

開市啦變番黃雨
收市放工上番黑雨

MR STEAK係咪新都會果間?
冇去過

唔知 我依d窮鬼點會有機會去食

hey hey you you

Cfu be your boyfriend

no way no way

用日文講鍾意你

CLS

上 午 8 時 45 分 至 9 時 45 分 ， 本 港 各 區 均 有 閃 電 記 錄 。 各 區 錄 得 雨 量 如 下 ：

葵 青47 至 96 毫 米 ，
深 水 埗64 至 78 毫 米 ，
屯 門15 至 71 毫 米 ，
離 島 區0 至 68 毫 米 ，
荃 灣7 至 68 毫 米 ，
沙 田12 至 64 毫 米 ，
油 尖 旺24 至 53 毫 米 ，
九 龍 城28 至 48 毫 米 ，
中 西 區4 至 46 毫 米 ，
黃 大 仙30 至 39 毫 米 ，
觀 塘9 至 38 毫 米 ，
南 區0 至 31 毫 米 ，
西 貢5 至 28 毫 米 ，
大 埔4 至 14 毫 米 ，
東 區3 至 11 毫 米 ，
元 朗0 至 11 毫 米 ，
灣 仔4 至 7 毫 米 ，
北 區0 至 4 毫 米 。

ぞんいねい

やっごうてぃんちょい

呀姨屎嗲嚕

i think you need a futa

唔係薯key咩

杜蕾斯收购美赞臣，真正的套路:那些没有被我们挡住的小孩、我们负责养大。[捂脸][捂脸][捂脸][捂脸][捂脸]

坐左幾耐

最大雨時我係葵涌收工

諗起個情景都覺得好柒 其實係咪假膠黎

笑下算,唔深究

屌你老母

我係佢面前用小倉唯把聲唱kimini abc

我公司出面仲勁撚大雨

我用達哥聲唱泰文流星雨

條馬路浸哂水 頭先有架車高速行過 我即刻閃埋最入 前面條it狗面不改容食撚哂d水 勁顛

對沖投資嘛 好正常

我都係食晒D水

我到見佢連副眼鏡都濕埋

2月既事嚟喎

香港からのタコです

SAY死呀!

點解咁多人問唔識日文可唔可以過日本讀u

餓屎耶爹

因為果d人都係問一下比個目標比個希望自己
然後繼續返工

見到日本grad job要n3

n3同唔識冇咩分別

冇n1都咪撚話自己識日文啦大佬

IT狗唔識日文都得喎

唔出奇

吾識日文

same

屌埋你

點解我唔係IT狗

IT狗英文夠好技術夠就夠世界通行
好多公司請人肯搞埋visa

冇n1 wo

我係fsociety會員有咩公司會請

我唔理

好きです

好想行去痾屎 但係冇鞋著

禾N5都冇, 基本認知=屎

係得香港將IT打到變地底泥

付合ok?

禾刀系

說得好

即嵌ok?

禾刀想去日本做娶架妹

為it狗好 比佢地下定決心離開香港

未考過n5 lm

好撚mk

出會插ok?

我淨係想同日本妹神交

ok 我狗衝

3秒合體ok?

二人部屋go

對架妹講一千二百萬年前阿姨洗鐵路

你做緊管理層就走開啦

點解食左5羹果個野都仲係肚餓

好想合體

你咁撚mk想就做到

1秒合體ok?

yes sam

1秒出

一千二百萬年前點解

唔想課金 有冇人可以制止我

月入530皮

制止你唔課金?

時間停止器

創聖牙

制止我課金

我着對拖鞋去痾屎

冇呀

南南去左旅行冇人幫我叫外賣 點算

成個it部炒起

餓屎耶爹顧喇哂

wtapp佢叫佢叫

早上11時將有另一個雨帶由西向東、大嶼山方向抵港
點玩

得返你一個

一個睇住outsource班人做野

狗鐵

加價整番好呀 笑

鴨

吸血鬼

我是一位課金的老玩家，雖然和重課油王比起來簡直不值一比，但也想對近期mh的經營發一些感想

自上年獨立卡閘開放以來，神魔變成好像換了公司經營，各種吸金，各種快速淘汰舊卡的戲碼一直上演，比起當初頭三年的認真經營簡直換了一個模樣

再加上近期各種令普遍玩家不滿的內容，例如梅林亞瑟大獎不像大獎，大富翁昇華惡搞錢夫人，即將的爆肝公會任等等，無一不令玩家感到失望

君子愛財，取之有道，作為一間公司，錢當然要賺，但吃相可以好一些，而不是一直加速遊戲的淘汰舊卡速度及作一些不合理的爆肝公會任務強迫玩家作業式打關，新系列卡剛練好又推出更新的卡，付出比以往更多錢和時間才可以跟上進度，舊有隊長很多已被淘汰，上場機會也沒有

CC已經推出4年，已經過了高峰期，當初經營的熱誠，慢慢變得吃相難看的咀臉，我想問大家，這遊戲到底是不是仍值得每天作業式地打幾小時(每日任務，競技場，地獄級，節日公會任務，修羅場，討伐戰)，還有每個半月一次的新卡機，隔兩三個月一次的黑卡，課一單去抽齊的錢平均都能買到其他主機如ps4的一兩款3a大作遊戲了

我不是叫大家不要玩，我依然贊成大家花適量的課金和時間在神魔而不是退出

只是官方越來越糟，感覺官方近來經常特意牽玩家鼻子去走，令大家投入更多錢和時間，不停輪迴在抽卡及幾個活動方面，
各位玩家的錢和時間也是有限而且有價值的，課金的錢和時間是不是應該多用在其他方面，而不是盲目投入CC呢?

之後架妹話: 你一千二百萬年前只係一隻狗

希望9卷抽到隻雞

我屌你老母

個卡樂b要食幾多先飽

我老母都話好食 下次可以點佢去買 43蚊都慳番

同我創性合體

合體機械人

又叫人繼續課又叫人用係其他有意義的地方

食完又唔會飽
但係又頂到成個上晝

有冇叔控絲打？

能量啫喱

理性課金, 合理分配魔法石

召喚HENRY GOR

慢慢FF

我按埋層樓課

唔靚咩

但係我有d餓

有樓

狗都唔食

伯母你都岩

我皇豔陽高照

啱啱碌fb見到mary條女去左尼斯show性感相

冇錢課金啦

買驚好過
btw隻nier仲未開

阿女啊

私交可恥

【點只震驚700萬人】欣宜肉肉自拍襲尼斯
老暮

差D要call黑箱車

又食後生女

冇人叫你睇
我標題都好心copy放埋出黎
你仲入去睇
你話你係咪犯賤.jpg

從來沒我份

雲南龍陵縣男子趙剛透過媒婆找老婆，結果花了介紹費1.6萬元（人民幣，下同）後，「買」了一個緬甸新娘；但兩人相處7天後，要到雲南的醫院進行婚檢時，這名「女子」拼命抵抗，接著就不見人影。最終，警方把「女子」逮著，發現「她」原來是有喉核的男兒身。事件原來是荒唐的騙局。

「新娘」拒婚檢且出走 中國男報警

趙剛因為父母擔心自己會娶不到老婆，透過媒人介紹，認識一個叫「弄梅」、願意嫁到中國的緬甸「姑娘」，雖然語言不通，但趙男覺得對方相貌還可以。

最終，警方把「女子」逮著，發現「她」原來是有喉核的男兒身。

而弄梅的母親也說因為緬甸長期戰亂，希望能到中國生活。媒婆看兩人情投意合，開價要嫁妝2萬，其中介紹費1.6萬元，趙剛也就答應了。

母女兩人一同到趙剛家住了7天後，9日面臨結婚前必須做的健康檢查，弄梅不管如何就是不肯前往醫院，還對未來的丈夫使出暴力，接著就跟母親一起消失。

趙剛擔心介紹費追不回來趕緊報警，警方抓到人之後，認為弄梅「喉結突出、手指粗壯」，便強制送醫檢查，這才發現緬甸「新娘」竟然是男兒身。

警抓獲「新娘」 發現他有喉核

趙剛得知消息之後也覺得非常荒唐，立刻要求媒婆退回介紹費，「我不知道弄梅是男人，否則也不會做這種傻事。」弄梅的母親坦承，兒子從小就喜歡打扮，常常有人認不出性別，因為想要在中國生活，才先騙了媒婆又騙了趙剛，現在兩人都已經被警方拘留，正在調查相關案情。

雞脾甘靚仔典會茅女

刑天女神日日收兵

又屈

yes
佢心入面得你一個又點會收兵

【10:35 更新】教育局宣佈，由於紅色暴雨警告信號現正生效，所有下午校今日下午停課。正在上課的上午校及全日制學校應繼續上課，直至放學時間，並在安全情況下，方可讓學生返家

黑左

好波

gdp gogogo

懲教署爆離職潮 管理層放寬准玩電話盼挽留人才

炒哂佢等禾有工開

我隻鯉魚王比比比鳥捉左 想喊

好 黑雨 下晝翻去推學姐

食女宣言

yes平面女人

才哥用日文講我愛你

死mk又點

放工未

其實睇春GOR有無得walk in

返工未

有 等到下世

翔春仲靚仔

阿斯 出左memo取消下晝堂

on9 dllm

今早返工返學時間下大雨，天文台發出上午6時40分發出黃色暴雨警告，其後於9時15分改發紅色暴雨警告，天文台台長岑智明今早亦在其社交網站facebook發貼留言：「又黎(嚟)返工返學時間先至黎(嚟)落大雨」！

今早在天文台發出黃雨警告尚未發紅雨警告之際，有網民回應台長留言稱，今早返工全身濕透了，另有人又留言問台長：「返工返學時間，達標都唔出紅雨？」有網民隨即代台長回覆稱，「唔夠廣泛」。

幾時死

咁番工撚有冇得早走

冇

OT是咪都要返

把撚

今早香港滂沱大雨，據了解，早上11時許，一架由南京來港的中國東方航空客機MU765，在香港赤鱲角機場着陸時衝離A3滑行道，消防接報到場戒備，而客機前輪見火光。機場目前關閉北跑道，以單跑道運作。

不少網民把事發照片上載至社交網站，照片可見涉事客機偏離跑道，衝至草坪上，現場有大批消防及機場人員戒備。

落雨都有火光咁勁

黑雨捱到今晚2230咪唔洗要返囉

扶他第日睇我就唔洗

唔洗walk in, 因為black list 左

補牙幫佢剝左隻牙

春哥會唔會同fd互睇
畀識既人睇好似好奇怪

翔清病左都唔會搵天才啦

如真 如假

能醫不自醫

唔怪 但係會特別小心囉

佢自己diagnose 自己開藥
牙唔同喎

沒有試過的人生

港交所表示，由於天文台已發出黑色暴雨警告，上午交易時段將持續至中午收市為止。至於下午交易將取消。

挪亞

gdp冇啦

早上9時許，警方及消防接報，指6名行山人士，在大嶼山狗嶺涌近分流行山期間遇到暴雨，其中一名年約40歲男子失足墮崖受傷暈倒被困。水警到場已初步確認6人位置，正尋求方法到出事現場拯救。

狗嶺涌因其地型似狗頭而得名，位於大嶼山南岸，是指定的露營地點。營地佔地一公頃，是大嶼山郊野公園其中一個最美麗的露營地點，它不但隣近一個水清沙幼的海灣，更有小橋流水、茂密樹林，在東面山丘上，更有觀景台及嶼南界碑等名勝。它亦是鳳凰徑第7段和第8段的交接處。
紅雨仲行

另一邊又話唔影響，繼續

廢中

水舞間

IP都唔洗CHECK

春哥係屋企對住塊鏡補牙

有冇人玩養鯉魚王

春哥考試玩nos但係唔出黎食飯係咩意思?

我屋企就係公居隔離

掛黑雨就咁慢
落返黃雨就咁快
好波

正 呃左醫生比我落堂
但係刑天仍要上班

開心

怕左你

有工返巧開心

好

扶他唔同我玩nos
考慮同春哥玩

幾點先放工呀dllm

推學姐啦你去

ok 唔同你條

佢玩個私服好似好正咁

嗨扶他

屌玩啦

玩唔到呀

pad狗

蛋沙律方塊

好撚難食

?好食wo

食落好油

典解

電腦太廢

不過十秒食完好撚灰

我部電腦thisav都上唔到

扑左？

咩nos

唔係 load唔到片 太廢

夢g歷險呀

無屎

扶幫我買

很想見面 為愛歷險

諗起以前瘋狂打死地既日子就想嘔

幾靚wo 我都想買

齊齊共你天空邊畫個大圈圈

首歌好聽

春哥個私服有冇雪地打 有既我應該兩秒死機

每日等6點打 夜晚果場老母唔比玩

私服刷幾日都爆lv啦

online game中學淨係玩過巨商同heat project

屌係 成日夜晚死地就比人喝息機

【中國被穆迪降評級！由Aa3降至A1】

【中國評級下調 內地網民：應為垃圾級】

除左拉筋仲有咩方法鬆筋

佢果度120lv先爆

你不如試下dl

練易筋經

港豬強姦金

禾地三人刷

我果陣10點訓

唔入少林

on9驚我淨係玩過金庸，ro同魔力

玩金庸仲係56k年代

喬峰傳奇個時我有玩

我果陣玩法師好撚灰
淨係得三轉法幫人補血勁
同埋火法同人挑機用

法6 7轉打交勁撚到弱智

令狐沖都唔係少林弟子一樣可以練

我玩到五轉炸
果陣得光弓勁 五轉法on9到跪係度

果時入古墓派好多師姐照顧

訓喺條繩玩

btw我好鐘意玩人地屋企d小遊戲

mkyle

夢古鋸木大師

cfu

魔法師

入花園除衫練玉女心經

漂流幻境+巨商+大航海時代

有 去到act6

我係小師妹

依家都冇人玩

255 牙
不過去到160就好難上 無意欲再玩

咁撚on9

唔係新斷線咁撚廢,ro真係好好玩

升咁高做咩
最後咪又係靠對翼幾大抽

仲有裝咩 正服去到9596咋wo

光弓屈到想棄 玩法真係無人權

唔係呀 靠d裝 我以為20job卡都可以屌打人+15

有150裝

屌 光弓真係講起就嬲
2技aoe勁過我大技招錘仔

你d師姐都係男人扮

弓真係好撚勁

嗚喔屌
食左已讀不回

但係再比我揀除非你地有人玩法
我都係玩法

裝黎試下啦

好味

番去研究下 不過一定好lag
依家d職都冇乜分別 隻隻都好勁

遲下你過日本唔使帶notebook咩 換過部啦

見過幾個都係女

決定少講無謂說話

舊時d online game真女多過人妖

而家仲邊有女玩

屌 比雷庭彈炸死左呀 屌

係 見親都係真女 痴線

我以前係驚都有溝女 諗起都唔好意思

而家d女仲玩on9驚架咩

mk

我仲記得楓谷當年香港第一有錢果條女嫁左比台灣最有錢條友
之後日日係公會同我地呻住台灣好撚悶

又比比比鳥捉左 呀呀呀呀

冇溝過女

禾刀hv

雞脾

又話靚仔

不過玩nos太多mk仔蝦蝦霸霸冇咩同人交流

打機關個樣撚事

打團好易cow女

你系靚仔牙

4MKs

經驗之談

楓谷打遠征好易cow女

招老婆 意密

yes 成日見到mk cow女cow到入族

死纏難打就得 現實我都做到就好

講到依家冇女咁

你唔係講過你約人出黎食埋人咩

成班MK講傾女

玩ro結婚果次係俾女溝
可以寫入cv

你咁狗公ge
我多數日日見到都傾好耐計 傾傾下就

誠招女友 非誠must擾

得sp

yes
傾多兩傾就

我太廢 走先

有咩傾牙

on9

你sp係男?

俾人食1

毒到盡頭便是真毒

真毒到盡頭就係倫理君

佢都叫毒

澳門申請美食之都
笑撚死

美食之刀

上次去到,住澳門D姨媽姑姐係咁話好食
迫我同佢地去食既自助餐
屌佢全場得一兩個野入得口
其他都難食到嘔

吹牙

對鞋仲未乾 收工唔知乾未

去左5次春哥
都係陪工場d中國人去

清水富美加、幸福の科学が新設した芸能プロダクション「アリプロダクション」所属に

笑

呢度個春哥都幾hea
尋日去睇先話原來上次冇整走晒d神經今次再整過

有冇塞報紙

點解要你陪

咁抵你咁耐都唔乾

女

冇報紙呀

我都有玩heat project
當年執前我個fd個團排名第一, 第二

鬥快派報紙

小林王桂／ちいさなキミと僕の欲望 「小さな肢体をビクビクと反応させ、嬌声を上げる」

因為呢度個春哥唔識講中文
呢度D中國人唔識講日文

到底佢做過D咩先可以搞到牙根果度發炎有"龍"

普通生牙瘡

龍根

比西面見到我冇著鞋

比佢見到我生足

好臭

一定唔會臭

咁好香

那嗎阿斯喲

西面又諗起早幾日幫扶他損腳指損到濕晒

咪痛死條大陸佬？

杜龍根

條肥佬真係唔識做生意

近年在港經營遇挫的759阿信屋，其老闆林偉駿早前接受傳媒訪問時，稱將會進軍內地這塊「肥豬肉」，指農曆新年後已在集團中山廠房開設阿信屋「中國第一店」，並揚言本月在重慶再開第二間。惟本報上周到中山直擊發現，該阿信屋分店烏燈黑火，並無營業，店內只有空空的貨架。林偉駿接受查詢時承認開舖「有少少障礙」，與許多外資進入內地市場遇阻一樣，其商標原來早被搶先註冊。阿信屋母企CEC國際（759）今日低開1.4%，報0.69元，暫時成交額25.5萬元。

據阿信屋母企CEC國際年報表示，其「中國第一店」設於集團中山廠房。本報上星期就到訪集團位於中山東鳳鎮的「高雅線圈」廠房，卻見到該店設於工廠範圍內，在入口附近，於店外觀察分店面積僅數百呎，布置設計與本港阿信屋相近，有數排啡黑色貨架，並置有兩個雪櫃、冰櫃。但貨架上並無任何貨品，店內烏燈黑火並無營業。

記者向工廠保安員查詢分店是否曾經營業或關閉原因，對方僅重複稱「我唔清楚人哋，我係員工，我唔知。」而距離廠房不出10米的雜貨店，其老闆娘亦對此潛在競爭對手表示不太清楚，但批評「佢又蠢嘅，我聽人哋講話佢做出口貨，貴啲，呢到買嘢（消費）都係一蚊、半蚊，太多錢買唔起。」

林偉駿最近曾在傳媒訪問中預告，集團一向用作製造電子元件及線圈的中山廠房，未來將會逐步轉投生產零食及食品。據記者上周現場所見，廠房部分辦公室午間處於休息狀態，而員工需經「人面辨識」系統才能進入廠房內，記者無從得知廠內情況。

本報就阿信屋中山店並無營業一事，向林偉駿查詢，他承認內地開舖有「有少少障礙」，原因是阿信屋的商標在內地早被搶先註冊。

林偉駿稱，早於兩年前已有意回內地發展，但原來有人已搶先複製了阿信屋商標中「圓形logo」部分，並註冊商標及分類項目第29類及30類。當中主要商標權及第30類即包括米，面粉、茶、糖等項目的註冊，於農曆新年前已取回；但第29類即包括肉、魚、家禽、乳制品、食用油等項目的商標權，仍在打官司中。

林偉駿坦言官司「好煩」，不單拖足兩年，更導致中山店在農曆年後開舖計劃受阻，連帶已公佈的重慶分店，及已於年報披露的廈門自貿區分店，均要押後開業。

林又指已委託北京律師處理事件，現時「真係唔敢講（何時開店），費事等陣我講咗，又唔知推到幾時」，強調事件「急唔嚟」。他稱目前開舖計劃「全部企晒係度，開唔到！」原已運送至中山的3、4個貨櫃進口食品，全部只能向內部員工銷售。

在內地做生意，商標被搶先註冊的問題向來嚴重。林偉駿表示，阿信屋目前已註冊多個商標以保障公司利益，如「759」三個數目字轉用中文「柒伍玖」，亦已註冊。「連同音、諧音字都要諗下辦法，唔係真係畀人整個出嚟玩死。」

雖然開店受阻，但林偉駿認為只要搞好商標註冊事宜，往後開舖多少並非問題，除了計劃先在中山開5、6間，未來更希望藉大陸「人人想做老闆」心態，以特許經營方式擴張（詳見另稿）。

弱智

759 d 貨
不了

朴信惠

正

春哥唔吉佢又好似唔痛咁
btw雌性種強國人黎

泡狗唔係轉左做蝗狗？

個同事摸住個patpat話個腎有啲痛
到底啲廢中識唔識google

我個心係屬於世界的

人渣

班大陸窮閪會買得起

你食埋我果份

入面冇人係度啊?

扶他 今晚安裝遊戲

你個頭呢

有咩網可以睇曬9轉職業

又C膠

乾未呀

放入微波爐

去日本個陣買對防水鞋啦

叮

nice boat

個頭俾言葉拎左

好似差唔多乾

原來泡劇啲悲劇唔係呃人

金宇彬宣布患癌

咁佢有冇同阿妹相愛

我有

屌左先發現係阿妹

抵啦 呢條摩碌咁撚串

屌完失左憶

死mk抵你生癌

7代咁就死左 慘

隔離條友賣笑架

香港咁多二手煙食

正呀 唔洗錢有免費煙

日本有冇打風黑雨唔駛返呢樣野

都話冇

咁要逼jr咪好慘

颱風有呀 虧你仲話吹部fans

蟲話又話打風都要番工

都係睇工種同公司啫, 香港都大把人打風要返工

工就好似jr冇開都要踩單車翻
爽

乘風而行

我記得蟲哥話打風搭的士都要番 我信蟲哥

咦唔係喎sor, 真係冇颱風假

學校自己校規會寫

想哭
點解6符唔中5星

一陣就見到黃字

ON9地震都要準時返工牙

業界の良心

大日本有邊日唔震

唔返工點知你死左未

呢句真

死左又點

第2日返咪知

要請返人

D野唔洗做呀

ccc 抽到破產

五星主角腎塔同精靈島
活力 對 無口
好難選擇

明明精蟲啦
無玩都知

天才的煩惱

條女有左?

今晚食邊條女好 ?

大好物はね 鳥の唐揚げ 更に言えばうちのおかんが作る鳥のアンかけ
でもどれも勝てない お前にゃ敵わない
お前がおかずならば俺はどんぶりで50杯は軽くご飯おかわりできるよ
だけども そんなこと言うと
「じゃあやってみて」とかってお前は言いだすけど
それはあくまでも例えの話でありまして だどもやれと言われりゃ
おいどんも男なわけで 富良野は寒いわけで
お前が好きなわけで ちょびっとでも分かってもらいたいわけで
ちなみに、オカズって 変な意味じゃないんで 嫌いにならないでね

天才教下小薯點用日文示愛

就上面果段啦

膚淺

我的牙又開始痛了

我嘴角上揚了

2015年7科5**女狀元 棄香港大學BBA(LAW) 重新入讀中文大學

中大又贏

笑撚左 為興趣入gbus

做雞都可以為興趣

大法官今天針對同性婚姻做出釋憲，宣告《民法》不允許同性結婚規定違憲，頓時引發兩派網友熱烈討論，支持者嘲諷「又有宗教團體要上凱道擺攤囉」、「然後在中正紀念堂集體絕食減肥了XD」、「人權一大進步」、「萌萌崩潰了」、「這是人權進步的偉大價值」、「護家盟要離開台灣沒啊」，還有同志貼出牽手照興奮表示，「可以開始籌備婚禮了」。

人地真心鍾意GBUS呀

Ho ball

咖哩咖哩

收工

聯通斬埋香港一卡兩號 唔洗實名登記 慳番18蚊/月

line頭像

4mk有Line

使撚你講

日本虫玩Snapchat

我頭像未試過唔用acg人物喎

台灣的同性婚姻釋憲案，台灣大法官認為現行法令未保障同性婚姻、違憲，要求主管機關在2年內，修改相關法律。

【亞洲第一】台大法官宣告「禁同性婚姻」違憲 兩年內修法

【台大法官釋憲保障同性婚姻 理由係啲乜？】

反對同性婚姻
要同我一齊3P

百合得 基佬唔得

wtf

我打完飛機冇耐詐

G持

開藥俾自己再打

考試仲打丁

提升集中力

有女多好

?有咩衝突

今年公司Body check 要去卓健
縮皮到咁

加果幾舊水人工捉住我講成粒鐘咩國泰裁員
咩環境唔好咩咩咩咩

wfc

屌你老味又加人工

咩
成9個月啦

我呢D文員仔每次得幾舊水唔加密D點生存

公務員都係加幾百

佢地有point跳
我老婆就黎跳到高過我

又晒

當你地老到我同刑天咁大果陣都會有

刑天只不過係掛住刑天先冇

唔跳下草裙舞

又直線哂老婆

好彩你最後都有女神

你落地獄啦

祝福你

又飛蛾又飛蟻

咁既天氣開窗正傻仔

約人等人答復最緊張

廁所抽氣扇冇關

原來佢仲有玩街頭演唱

yui咁紅果陣都耐唔耐浦下頭
黎香港都有係星光大道唱歌

曬檸檬

已經冇感覺

依家佢係日本紅唔紅

禾愛YUI

麻麻

日本買個對水鞋真係有用

橙

近2年都冇咩貨出
係咁架啦

比你疊多個黃金率

第一隻碟就幫套世紀垃圾動畫唱oped

之後果兩套都ok紅

哇新surface pro個家屌打macbookpro wor

貴喎 今次連筆都冇
i5 版冇風扇熱到pk

係咩 冇風扇咁屌
我見佢i7都平過mbp d中價機

i7有風扇 可以屌番部既
係i5 有陣伏味
win tab入面佢算羸到大部分高階對手

我唔係畫圖唔知d 筆有幾勁
不過畫開圖既人通常都企硬mac/win 唔會轉會架啦

畫圖黎講d人好似都話apple pencil世界第一

apple pen

好熱

好凍

好窮

日本文具真係乜都有

屌你老母正呀

果陣我畫benzene有強迫症 成日重畫

最怕organic chem
所以我a level全數+phy

最鐘意就係chem

rubbish

好似讀醫一定要讀過chem

投降吧 我沒有辦法

強爆飯

小陳來做客

入黎十卜扶他

我十卜你十卜佢

翔清最後有冇過BB EVENT

明明我已晝夜無間踏盡面前路
夢想中的彼岸為何還未到

一起身拎番AC
ID:102515666です！
麻煩比我加下

多野做到仆街

OT又要刑天

唉

OT時間要再加長？

おれは人間をやめるぞ！

又要番工

ジョジョ！

已經收工

如果過幾日係龍牙就好

日日食麥皮已經食到麻木

cls

戰隊

4! bbg

已經諗緊點刷

點